見post者即刻同我轉手動呼吸

食咗飯未

未

幾時番嚟

返緊 勿相認

樓主我見到你喺觀塘站往何文田喎
第三卡

On9?